有澳門身份證巴絲打入

有香港同澳門身份證同埋有葡國護照

澳絲

冇葡國護照真係人生憾事